 Пример шаблона с возможностью заказать дополнительные диски в момент запроса сервиса.
 По-умолчанию, у ВМ будет только один системный диск.
 Дополнительные "удобства" для конфигурирования формы запроса потребуется сделать через Custom Forms в Service Broker.
